# Лабораторная работа *№6*

### *студентки гр*. Пибд-22 Аль-суфи Абдулрахман А.Х.
>>***Основы программирования на языке ассемблера***
>
>Разработать с помощью ассемблера FASM (http://flatassembler.net/) программу для сложения, 
>вычитания, умножения и деления двух целых чисел. Данные могут быть введены с клавиатуры 
>либо заданы в виде констант. Результатом


# Входы
>**введите два числа X и Y.** 

# Выход
######Проделайте с ними все математические операции(+ , - , *, / ) 

# пример:
>input X = 15
>
>input Y = 7

|      |      | 
| ---- | ---- |
|X + Y =|**22**|
|X - Y =|**8**|
|X * Y =|**105**|
|X / Y =|**2**|

# ссылка на видео: https://youtu.be/1794zU0PghI

